[MAC撚求救]頭先用WORK做功課冇晒啲資料

頭先REBOOT部機個陣唔小心將份功課SAVE咗係空白頁到
依加冇晒資料,頭先GOOGLE好多方法都唔係好得,有冇巴打可以幫幫手
嗰度成6千幾字

Time machine?

本身冇用

幫推
btw 係 word

點解而家仲有人會用 word 呢 d 垃圾打文 ?

裝Linux/OpenOffice?

難攪

用pages啦

如果樓主真係裝linux+btrfs+snapper，頂多唔見一個鐘野
用dropbox/syncthing仲好，頂多唔見未save之前打既字

有得睇字數

而家仲有邊隻打文嘅軟件冇得睇字數

正路就算無save, 你因為非正常途經close左個word ，你再開返word 佢會有個recover version 出現嫁wo 如果無既話就無啦，無auto save 到

樓豬就係話自己on99 save 左空白

仲要reboot

Pages邊到有得睇 ？

係view ->show word count
或者shift cmd W

Thanks

正常佢自動會有啲copy
預防hang 機無哂資料
你睇下有冇

用 google docs 既 document 咪得
又可以係電話裝 app 執

次次都有人用 microsoft office 係做野做功臨交之前
又死機，又死 os ，又死 file

而家可以自己 build libreoffice online
連 google 都唔信可以自己 build 個 dms 出黎

想問下有無得好似word咁逐個錯grammar 嘅字問你點執果d